有圖，新五百蚊紙個設計好似拜山咁

兩條友去拜山？

背景係咪華永

依藤x二果個故事。。。塞人入山谷

好樣衰
無左五舊本身既霸氣

有連登仔話畫叉燒飯雞蛋仔好喎

其實幾好， 新年唔洗封五百

六角柱岩，要玩生態就不如擺其他香港獨有生物算啦

伊呀屌你

伊藤潤二呀呀呀呀呀

邊撚度六角柱，明明就係墳場

平安保險揸旗
係咁既taste 架啦

封1000

有幾on9先諗到呢啲設計

好撚戇鳩嘅設計